屌你收皮啦Greenpeace綠色和平好煩呀

屌你ig乜ad都block到
就係唔知點解綠色和平個廣告老是常出現
仆你個臭街
M記野飲冇袋仲唔夠呀

有冇可能report到佢收皮

政府場地禁售佢就講到政府禁左成個香港賣咁 1999

幾時推戒肉法

環保撚理應強制結紮

有！ 明日大愚